改詞嚟講，狼少真係屈臭機

瑪莉奧都改到

不死傳說

佢啲所謂改詞好格硬嚟

1. 教會改詞
2. 真係亂9咁唱
3. 字幕核突
唔明呢類網絡垃圾點可以上到位

佢唱得幾勁
rolling in the deep轉音位

佢d韻腳 夾硬黎

佢改詞係行搞笑向，一兩粒音唔中有咩咁出奇
要講粒粒音都準既有依首

尖沙咀Susie

4. 港呢啲係紅底page

日賣百份

每首都好笑 短短地
好撚過隔離台唱歌個班

最鍾意依首，起承轉合有哂

好過班小學生硬砌d人名地名9唔撚搭8出首歌然後圍埋話好好笑啦

真係無撚得輸，又mean又好笑

雖然未必全部岩音
但係真係好好笑

香港人放鬆D啦

出課量又多，仲要keep到水準，仲要唔係情情愛愛歌

求下連燈仔高抬貴手唔好吹奏

好鬼犀利
粵曲、opera、打機音樂、十大中文金曲音樂、俄羅斯民歌、秋官唱腔都有
帝女花之庵遇仲唱到有板有眼 成個大佬倌咁